覺得識左十幾年既朋友變左

朋友轉左新環境之後好似變左，
無曬之前個種好熟悉，或者好了解對方既感覺，
呢啲人仲值唔值得花心機去維繫返段感情？

隨緣啦
keep到就keep
關係呢樣嘢
一個人係維繫唔到咖
要雙方

睇佢有冇心keep、有冇珍惜你
同埋你覺得佢值唔值得